點解好多抑鬱既女仔都鐘意睇文學？🤔

佢地既內心世界到底係諗緊咩

睇文學睇到抑鬱

睇人哋故事就好似可以抽離本身個人嘅狀態，以他者觀察其他人or投入喺故事個世界咁，就可以唔記得自己

同感覺同個作者互動中 有啲位會同自己共鳴就覺得好正，me is not alone

利申唔係抑鬱絲打不過想9up下

男仔都係 仲易